特朗普or拜登?

你想特朗普當選就正評
拜登就負評
關我差事我又無票就留言